[理性分析]遼寧號夠唔夠列星頓號打

有無識軍事巴打解答下

對cv-幾先?

淨係生鏽果下已經沉船啦

CV-2

根本遼寧號當初係為咗訓練，磨合吾同技術兵種，唔係要同美國佬打

雙魚星號都攪掂佢la

雙魚星號都打沉佢

洗唔洗結拜

雙子星號都打沉佢

要la

連航母都冇
但係又要磨合唔同既兵種
咁磨合完真係打果陣冇航母磨合黎做乜

係咪支那人冇乜邏輯

CV-2都問得出 大佬唔好咁低質啦屌

Langley 都打得贏啦
使鬼Lexington

戰機要唔裝填彈藥、油缸半滿先飛得起

樓主我諗你唔係講緊打仗果方面？

同鐵達尼對撞都沈啦

你當雙魚星號廢嘅？

天星小輪都打沉佢

牙籤同木條邊個勁唔洗講啦下話
申利外國唔用牙籤的

水翼船都打沉佢

獨木舟都打沉佢

搵隻定遠號都打沉佢啦
連艦載機都未搞得掂

洗撚打咩一個核彈落去啦

長洲橫街渡都打沉佢